美國國會報告點名華為、中興及聯想涉商業間諜活動

美國國會委任的「美中經濟與安全審查委員會」發表報告，指中國政府或支持某些企業進行間諜活動，以提高內地企業的競爭力及促進政府利益，並點名華為、中興通訊() 0.000 (0.000%) 及聯想() -0.130 (-3.308%) 沽空 $7.85百萬; 比率 34.101% 三間內地企業。

報告提到，有證據證明中國涉及濫用和竊取知識產權，以及由國家主導間諜活動。而與中國有關的惡意行為是針對私營企業及私營政府承包商網絡，以獲取政府敏感信息，及利用聯邦信息系統內之漏洞。此外，中國透過企業併購以購買主要技術知識，及利用內地企業的經濟實力作為國家工具，從而擴大所獲得的經濟優勢。

打殘中興
華為又再被提名
聯想首次被納入射擊範圍

好戲連場

除左恭喜，我都唔知講咩好

我真係恭喜你呀！

《共》享做支那蝗的榮譽！！！

762 992仆街

藍絲金句, 你無做人地點會搞你

火燒連橫船！！！

打中興 劍指華為

買唔買得切熊

中興叻仔
咁大個消息都頂得住
股價無跌

咩咩話

原來停咗牌

支狗今次仲唔收皮